疫情嚴重，今個週末有冇人喺屋企同另一半係咁做愛

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區